# wlb-dasboard-wahyu

Dashboard ini dibuat untuk simple CRUD dengan component yang d buat dengan Material UI dan Prime React Component sehingga memudahkan user dalam menggunakan dashboard ini.

Apabila ada pertanyaan bisa email saya di wahyufaturrizkyy@gmail.com
atau whatsapp saya di : 62 822 7458 6011

Live Demo: http://warunk-pintar-wahyu-pokemon.surge.sh/

User: admin@mail.com
Pass: admin 123
